連登嚴厲聲明：段校長係保護緊學生

我反而覺得佢係保護緊中大學生
唔希望將校園破壞、佔路、製造危險品與中大生扯上太大關係

佢將大部分責任推落不知明黑衫人身上
其實係幫緊學生洗白

今個weekend係時候清理返好學校, 一來睇落去會得到社會應同, 二來下星期就係區選, 今個weekend唔好玩到比籍口政府去取消區選

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

巴打 你唔洗個個po po 一次嘅

唔好阻我，我依家好撚嬲

感受到嘅

啲post成班p牌係度段狗 段狗帶風向
佢係要割就字眼用暴徒而唔係咁溫和啦屌
唔好人講你就講啦

[死諫]覺得手足有咩改善之處 請入黎留言

be water

正解，幫推

正解

agger

同外界講唔關中大學生事，不過係邊過做就唔知啦
你走咗我就追究唔到你

睇多幾次封信就知

手足幫手推

唔通你expect佢攬晒所有街外手足，送晒成個校園俾你任玩咩

同意

藍絲唔認同你會唔會因為你掃一掃大學就變黃
政府要取消區選點都會搵到藉口

推

佢意思係 有哂汽油彈 警察有原因入黎 叫人走唔好比人斷正

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

black bloc換返便服就不復存在
我唔明將負責shift到啲唔存在嘅人到有幾難理解
係咪唔記得black bloc嘅意義

講真 做野唔好咁極至，抗爭時進時退是正常的。

不確係抄登仔嘅情商

唔割 兄弟爬山 各自努力

段爸作為校長梗係攬左中大手足先
出面果d手足佢都要屌下既

運動場好撚多mk係到玩電單車
二橋個晚有人拎火魔話要燒中大學生會人
爆hall係因為佢地想入去訓但hall tut唔俾就爆入去
仲有shaw同本部有人玩車撞到人搞到手足要入醫院
叫first aid叫到山腳Yia都聽到

點都要搵人做醜人請啲人走啦
唔係割 但都唔好上哂腦啦
中大俾個地方你地 你地反而裝修佢

同意，推比不知名人士最好，都唔知乜水，可能係喬裝呢

推呢個 佢唔報警就ok

以我所知 高層係文廣講咗唔會報警

黑衫又點？黑衫就要割？ 收皮啦
只要理念一樣就唔可以割，無視分化狗

推
黑衫只係一個下台階

推

而加入邊比人廣泛報導 再落去一定會引黎鎮壓
段出聲明係比下台階大家安全散水
一對比城大未講野就先報驚
段係話如果繼續有不知明來歷黑衣人先會考慮向外求助 已經高下立見

成篇嘢推波出去叫你哋打掃清潔做pr
成班屌乜

咁聽落其實幾醒

大家要拉一派打一派

g持段爸

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

其實佢要割一早割左La
門面功夫係一定要做

push

做人要有公關

外援手足覺得比人出賣嘅
記住一句 任重而道遠啊
大家都感謝你地幫手嫁！
唔好咁介懷
非中大人上

唔好再同區選扯上關係ok?

認同
似係覺得啲狗會清場
將所有責任交俾黑衣蒙面人
學生著返學生裝，證明學生係和平
同埋無黑衣人係學校，狗就無藉口硬闖
當然學校要清理曬啲文具

正確

啱

咪撚再提區選 選唔撚選選成點同我地做乜撚完全無關
清唔清理係另一問題 重整軍心就真係需要嘅

覺唔覺得依個情況同趙紫陽當年叫學生撤有啲相似

段校長都比人鬧做狗
就當佢唔保外人 佢都極之愛惜班中大人 話比外界知其實單野唔關中大事 唔好比機會黑狗乘機攻返校園 入面比班某班有心攪破壞既人整到好亂

(不知明)黑衫人 其實用得幾好 我覺得佢食完TG之後應該都心水清知咩料 出信一方面保護翻自己學生 另一方面佢用不知明呢個詞 我覺得佢冇割先
我自己係咁睇

我自己就唔割 我相信前線既任何決定 因為係學生同市民既努力中大先可以守到依家 加油 唔好比風向撚 五毛影響到

可唔可以唔好又用埋啲咩連登聲明

根本無得怪佢，佢講呢啲野無錯

我要攬炒巴團隊講過，當佢有日成為大台時，佢會叫大家拆咗佢。

你有冇見過美國日日攞軍備出黎呀
d雞尾酒低調d 收埋佢 唔好成日比記者影到先得架
靜靜地贏

咁文宣做黎做乜？唔洗做啦，反正支持既點都支持，反對既點都反對。

啱呀
由佢上次發公開信到而家 佢由始至終都係出自於保護學生而做
民主自由呢啲佢根本唔care

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

唔通個校長會出聲明支持你係學校整汽油彈 無牌駕駛 爆職員office咩

經樓主咁講明哂喇

做哂靚助攻俾所有人走，你地受唔受自己決定
佢真係幫到盡

去到星期五先發聲明，都好比面啦下話
比你守左咁多日，手足都知唔可以繼續死守
咁外來手足咪出翻去幫手，暴大生留係校園囉
我覺得係個好好既下台階

吾城核彈系學生表示認同

唔好再同區選扯上關係

啱啊，唔好比藉口佢出解放軍，唔好比藉口佢清場，唔好比藉口佢開槍。

2019年11月都仲有人咁講野

我都覺得係力保中大喎

其實逐個留言起下底就知道個五毛風向

你地班黑警唔搞事唔殺人區選咪順利舉行到囉

條友啱啱瞓醒

Tui

agger

拉
不推文
負皮

Push

運動場玩電單車嗰啲可能係交通警

黑衣人可以係示威者可以係警察，邊個知係乜水

佢一定唔係咩好人
三番五次出賣學生

係想明正引入黑警控制校園都有可能

佢都冇叫學生留低比人射射射
曲線話依家冇得唔比popo入, 叫手足們(包括學生)轉地方咁解

執完宿舍d文具之類就要閃架啦

段爺

佢嘅意思係中大有中大人守護
其他人請去其他地方支援
中大告急先嚟幫手

佢係同班外援割蓆

呢D算唔算技術性割蓆

老實講，佔路目的係想人被罷工，星期六日都唔多人返工，佔根本無乜特別意義，你佔多一日分化嚴重多一日，我地不嬲be water,依家set一個base確實係令校方難做，撤左下星期咪再佔過，佢打咪再入城一齊守，依家政府根本係hea做等我地自己出錯，想再用六七翻盤方法等我地唔小心出錯得罪民意，雖則我唔認為會翻得到，但我地一向維持到抗爭係因為有大量民意，係適當時候要收放自如

yes
各位同學仔唔好下下撐到行一行,
咁樣幫你嘅人只會越嚟越少

認同 一直守都冇咩用 不如放個空城出黎啦 啲狗都冇借口攻

完全俾晒落台階所有人

趁有時間快啲搵安全方法走

習曱甴

推!!
我都好希望大家冷靜應對呢一封信!!

而家中大周圍嘅情況係超越左大學生應該做同能夠做嘅事
有軍火庫, 自助海關等全部都唔係一個大學校長能夠包庇嘅事
+而家校園入面有一半都唔係中大自己人, 佢更加無合理嘅原因去保護哂校入面嘅全部人

轉個角度諗, 二橋唯二戰略位置1係守中大, 2係堵吐露
但係政府明顯冷處理2.吐露港公路 什至加推一把幫你封埋加深民怨, 即係話佢根本唔在乎你停幾多條路, 全香港塞幾耐車

至於1.守中大, 的確如果中大開打會有機會打出史詩式嘅一仗;; 但係黑驚如果要打一定會大埔道全封, 吐露港全封咁打, 到時無家長車埋到黎救人, 無物資送到入黎支援, 但係全港嘅勇武精英就一次過嚮入面束手就擒, 大家諗下值唔值得.

記住段祟智係一個大學校長, 唔係一個社會領袖, 佢最大嘅責任係在於保護學生, 所以佢已經根據事實出左聲明要求調查及讉責警方濫暴

但學校被外人入侵霸佔二橋去同政府抗爭以爭取政治目的唔係一個大學校長能夠做嘅事, 我深信, 佢出呢封信, 係唔想佢嘅學生, 什至前線勇武精英最後被大圍捕殲滅, 絕對唔係割蔗之意.

請大家都勤下身邊嘅人冷靜分析下

#核彈都唔割
#光復香港 時代革命
#Bewater

負評mon post 狗

根本就係黑警臥底入黎搞事

真，唔通要校長死硬支持？

【香港中文大學澄清】
校方並無邀請警方清場。發出公開信是因應校園目前的緊急狀況及安全隱憂，呼籲仍然留在校園的成員盡早離開，直至校園回復安全及秩序。

其實算係咁啦。 學校都有壓力架， 唔通你以為學校會出封信表揚示威者咩

認同，請大家唔好少少野唔岩聽就起晒鋼咁啦

不論是敵是友 要識利用！推

射到有bb再飛

中大又唔係有校服 咁多人又認唔到
我鬼知你邊位咩
老西都唔認啦
段狗幫緊中大架
請各位從法律觀點諗下
佢認的話 中大就食屎了

中大人快啲返去幫幫手啦

現時已知最大既蒙面集團係香港警察
建議阿sir 往呢個方向查
我地啲中大生淨係識讀書dem beat

段仔講明唔篤灰幫到盡
唔好令段仔難做啦

【香港中文大學澄清】
校方並無邀請警方清場。發出公開信是因應校園目前的緊急狀況及安全隱憂，呼籲仍然留在校園的成員盡早離開，直至校園回復安全及秩序。

支持校長

推。
大家要保持agile,不斷改變戰術同策

同意，字面上幫到盡

體制內外方法都要用

認同。

其實大把鬼

我唔反對可能外來人對中大有不禮貌的舉動，
但係段狗至少要屌警察，
強調學生/外來人係第一日係自衞，
屌 火魔法又點，你試下乜都冇硬食popo啲槍同彈，
外來者都要反省打完仗之後跟番中大人的規矩無謂招人話柄

仲有，有冇諗過點解要放大破壞，淡化popo主動攻擊，
就係想普通巿民覺得示威好暴力好唔合理，
從而唔投民主派，
有冇諗點解連建制都話一定要區選，
就係想民主派輸。
和理非進場幫拖喇係時候

醒下，段校長唔係想保護學生，而係想民主派係區選輸!!!!

pish

又係你 屌隔離個po已經係講叫人散水

散左邊個塞吐路港公路

邊個去塞東鐵綫

起碼大部分中大手足要留低

三罷未完架 下星期要繼續

段皇爺係保護學生
卧底曱甴快啲離開中大

捱

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

用下個死人腦啦

大家不嬲都係要be water做基礎架啦 學校前線想點咪自己決定 但開花人be water有咩問題先有危險講聲be water都要比你屌？

死開啦分化狗

乜都叫私了嘅鬼左九成。

風向已經轉緊！其實警慌係特登放軟手腳，目的係積累民怨，淨係靠一條吐露港公路就可以叫中共退讓咩？係咪太幼稚？再繼續堵路和進行大規模破壞，其實係幫緊建制拉票，金融外匯先至係中共真正嘅春袋，諗清楚。

佢係要割 一早報咗警啦

佢一句譴責警渣嘅說話都無

希望你會好似幫佢spin咁幫埋前線勇武spin

方向正確

posh

其實佢幫緊所有着過黑衫嘅人，諗吓點解要black bloc，就係我cover你你cover我，除非當場被咬，之後出事可以話大家黑衫憑咩話係我

黑衣人唔係一個實體，係種精神，幫所有示威者cover嘅精神，將所有嘢spin落去哩個非實體到嚟保護有企過出嚟嘅人正正係black bloc意義所在

P推！

tui

你唔可以淨係copy and paste
咁係抄襲Plagiarism

但多謝你同意我既見解

鐘意你咪話我分化又好二五又好 但我真心想大家唔好有事

屌 又係你
你同下面嗰個 （湊崎紗夏係我女人）
一齊出現 又叫人散水

散左邊個守吐路港公路啊
邊個可以過去搞東鐵綫啊

中大手足 唔好走啊 起碼留大部分啦
我係好珍惜你地 你地每一個都好叻

你地令我覺得香港人系又能力反抗
我看到了希望

講到出面了

中大人受傷嘅時候去咗邊 頂足全日嘅時候去咗邊
前校長都識帶醫生入嚟
佢淨係識用把口愛惜？佢嘅愛惜都幾廉價

咁到底而家街外人使唔使入去中大幫手

段爸

上連登 ，勿認真

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

姐係咁 人地話曬係校長 無論身份背景都好難同抗爭者connect
你話佢割 但人地本身就唔係同你同一陣線

人地最多幫你擋黑警 但唔係包生仔連教埋你之後點做
佢出信叫你班"唔係學生"既黑衣人快d走 己經畫到出腸 仲想點?

完全同意

臥底咪就係黑衣人

段校長已經做到盡
俾人係咁用粗口鬧
仲好有耐性咁聽
問心 仲想佢點

我覺得佢幾好

個人覺得唔駛住，唔好晒咁多人力死守

講到區選一定贏咁

種票 假獨立𠝹票 老人院掌手雷票
對家咁多陰濕招 拆咗招未呀？
你唔係以為訓喺度都贏呀？

屌班友好撚蠢
畫公仔要畫出腸

根本就係 身為公眾人物 冇可能明撐
而且冇帶狗入黎已經好明顯

係，所以請政府出手

英國手足幫幫手

打擊帝吧
保護外國大學連儂牆

推，我哋成個運動係be water, 吾好重複14年毛病，校長係留條後路俾學生，要明白佢老人家心意

沈係前線醫生 段係再生醫學學者 一個前一個後 佢係後邊有無做野 出到黎都係睇到的 不過要細心啲

你敢咪去囉入哂你數

真係 大家抽離少少
諗下依家既然贏緊 點樣可以再將政府軍 而唔係好似2014咁雨傘化

我覺得校長俾中共揸住左個袋咁，封信佢唔係真心棍出

人地就係為保cu仔, 將你班外援變哂condom啊

con老母

屠龍四隊人出左聲明

政府今晚唔回應 就再度進駐中大

都可以咁理解嘅

係真既 唔出聲仲好啦

你同段狗講啦

唔通叫個校長話蒙面人喺學生咩校長咁講死得啦，其實叫你哋清潔好個地方，做返d pr我就唔撚理。

到時就一網打盡 be water阿

佢講法上無放棄過學生，連登仔咪做埋五毛果份

一啲政治智慧都冇

1111 0730開始
1112 5pm先到 啲學生頂咗一日一夜

正解
同佢的身份咁講係完全合理

入面宜家龍蛇混集 又破壞又火魔法對自己人

叫d非中大人離開都好正路

點都好，其實得兩種選擇，一係認話唔少中大生有參與抗爭一係話唔少黑衣人非中大生，無理由話黑衣人無出現過，咁嘅情況點睇都係後者好？

再講，佢割咗邊個？割咗黑衫嘅人，咁係你定係其他勇武手足？但大家都知你哋無出現過喺中大，係其他着黑衫嘅人。真係要講佢割緊啲black bloc抗爭但又想拎credit嘅人，不過想拎credit又係咪black bloc精神呢

其實勇武小組諗法不謀而合：
「見到呢個留言好心酸 想講我地真心幫你地檔子彈既人 係絕對唔會有咁既心態同做出唔紀律既事
留守係中大個班真勇武一早走得7788
傷既傷 死既死 各自都要返去回氣休息繼續搞開花
你地要明真手足唔多 真係做野既人係唔會得閒同你慢慢守城
記住我地最終目標係贏同攬炒呀！」

black bloc之下無割蓆唔會割到真勇武，皆因深明black bloc嘅人根本唔會出現喺任何衝突現場

721831101

睇下出面點撚樣報，必要時請政府部門稱中大呀，如果任何手足喺中大出事，段狗不得好死！

等於侵侵同國會扯貓尾，連登仔諗多d, ok?

靜靜地.jpg

居安思危

守城手足麻煩隨時做好棄城準備
擬訂幾套戰法 打仗時即時啟動戰術

按你咁叫，唔會有外援幫拖
因為入哂外援數

嬲到手殘，政府部門清中大

你上連登講嘢都唔會全部講晒出嚟啦，佢寫公開信更加要頭盔

真正解讀係要由中大人根據入面最新嘅情況係判斷

真勇武唔會咁諗的，黑衣就喺拎嚟入數，如果大家black bloc你走嚟話black bloc嘅係中大人咁black bloc意義喺邊？

由運動開始一直至終都係獨立思考覺得啱就去做，black bloc得就唔會想拎credit，唔為credit就承受得住冷水，皆因一切唔係因外人睇法而做，再講，接冷水嘅係「黑衣人」非實體，black bloc精神就係cover抗爭者，將衝突現場嘅行為spin落黑衣人哩個非實體上正體現black bloc精神同價值所在

同意 俾左個位手足離開學校
大佬 個到係毒氣室黎

有得選去選到自己人都重要 但係區選非重心 只係分支黎

推 支持

咁都有得洗白on9

又啱

Respect校長
知道佢出發點係保護學生同學校
但pr可以做得好啲
多多少少都應該譴責下黑警
明知有大量民意支持學生

段爸講到明校內事校內解決
狗你等下先

真係要多變

，外援喺幫中大唔喺幫校長。
校長受壓要交人，1篤學生 2蒙面同學生都篤 3 wfc蒙面或臥底做囉
你叫佢點講好，唔知呀，d嘢自己跌落地

唔係破壞，係修建防禦工事

玩？救命架

喺，佢出澄清連登明就明，唔明就算啦

外人入去都係為左同中大人共同進退呀，校長自己走左去就算，仲要屌支持自己學生嘅人

同意樓主

血債票償

算把啦段爸爸，正一垃圾

我都覺
校長嚟講都算係咁

我唔認同嘅位係

佢咁講姐係黑衣人(非中大生)搞破壞 所以黑警先黎維持秩序

如果佢全面d講埋黑警點破壞校園同暴力拘捕學生會較好

言之有理，需正視

講係咁講 但都請盡量修復番佢 至少清潔番

yes

你最後一句露左底喇 又關區選事？ 校長dun give about 政治

Puhs

一定係咁啦
咁你解釋下點解今日要開一條路去要求有區選
同埋popo點解會停晒手

中大同學有放汽油彈咩？
個個都黑衫 點知邊個姐

其實謝白警提左水
如果黑警當你中大係恐怖組織, 佢中意幾時入都得

傻鳩 佢地班老人家一直都諗緊區選

成篇野完全無提班殺人犯嘅暴行，不斷講黑衣人製造，tg 橡膠子彈完全無提！
咁叫幫中大學生洗白?! 佢係幫黑警洗白咋！

俾人帶風向仲認賊作父！佢係前線打咗一整日有多仗先走出嚟，宜家仲話你知佢隨時會報警呀！

我地要拉一派打一派啊
段爸 唔割

班黑警撤左先，週末隨時再突襲

睇吓其他大學都無校長
佢都算唔話得㗎啦
一人退一步等佢好做

支持

校長係後面受左好多壓力
而家溫馨提示手足要走
算係咁

靜靜地啦

認同 我覺得撤先係最可以保護學校同學生既方法
唔好俾人騎劫

唔明點解要阻佢po，雖然唔算有用，但手足情緒宣洩下啫

見到八卦下咋 唔阻唔阻 我頭先都係咁洗版

好難唔出既又
其實睇你點睇
不過唔係中大人真係唔洗長駐好似星期二咁 真係開波先上

段：
你又知一定係中大學生？
我唔知。我睇唔到。
而家科技先進，如果係中大學生點會唔知？
我淨係見到一班黑衣人，可能係警察呢

其實佢都未報 佢講還講 都未做
點解大家接受到政府講一套做一套 但接受唔到人幫我地果陣既語言藝術
當然啦 如果到時真係因為佢地帶狗入黎就同意你講果句

黑衣本身既目的係唔係大家都唔記得 就係掩飾身份
姐係推左落不明人士到 擺明就想表達你拉到就拉 但唔好係中大拉人
出左聲趕走佢地嫁啦

其實講真，作為中大校長，偏心自己學生係好撚正常，亦係應該！

同送中一樣，陳同佳會點柒婆一啲都唔care，但就可以制造藉口任佢玩

如果聲明無講 “唔排除要求部門政府協助” 都好啲，港豬只會記得，中大好亂有假學生，政府入去清場都無可口非

Message being circulated: 中大歷史系副教授：Ian MORLEY

PLEASE SHARE: I'm on CUHK campus right now. What is obviously is that most protesters are not NOT CUHK students. They are persons from elsewhere, they are masked and dressed in black (as the student protesters were in the past days) but they are armed to the teeth with molotov cocktails and weapons of various descriptions. The situation is very tense - a dramatic change from my campus visit 24 hours ago - and most students have now left. Very few 'real students' about now!!! Yet the persons manning the barricades, etc., who are they?! So, don't come onto campus! It's extremely volatile and most persons from CUHK - staff and students - have gone. Also, be careful of statements from 'students' in the press. Who gave the statement about the bridge being reopened this morning? People I have spoken to don't know who they are. There are many persons on campus with their own agenda, and the ultimate outcome could be massive damage to the university infrastructure and university reputation! So, please share, it's apparently the same at other campuses in Hong Kong...the campuses are full of outsiders looking to cause trouble, and no doubt they will! Oh, and as before, no communication from the University administration! Why, oh why, is it so difficult for them to send an email?

係囉,
邊個知校外人士係邊個
但學生全部有名記底,易捉到人
所以將所有野推落“校外人士”最好

我覺得佢仲有人情味
同埋而家而d文同強烈譴責一撚樣 睇完就算佢要企係佢個立場 佢係中大校長 自然係保護學生先
黑衣 個撚個黑衣都走撚哂

屌 講埋呢d垃圾都有咁多正評

不割段校長

同意

唔通校長要話 係呀 我班學生全部整緊火魔法呀

連登染紅咗好耐

返校清理！

再推

今次係一撚定會贏
我講嘅

衝衝子都知段校用意，叫中大生撒...
唔好有事呀

區選真係羸硬
唔好放棄呢條水喉, 白白送返比對家
要長期戰就更加要考慮資源問題
贏左都會大振軍心

政府要取消區選點都會搵到藉口<<<同意

但wt if 政府無意取消, 但現實情況真係差到搞都搞唔到選舉?
唔係要大家停哂, 只係提一提
今次區選資源戰係實食冇痴牙
只要大家比少少力就可以贏到
性價比係超高, 不容有失啫

Agar, tui

Wow

101

無錯

［行動post］學生今日唔守大學 黒警就會進駐

再講多次啦 選唔撚選選成點同我地做乜撚完全無關

咁講好似好型
但事實唔係

姐係叫人唔好focus係cu學生到姐
走唔走就貴客自理

暴大人都話：段爸！

感謝段校長保護暴大

推，咪撚信tvb啦

咁都唔割cls

不分化 不割蓆